中共有可能放棄獨裁和一黨專政嗎？ 看似不可能，但不要排除這個可能性。

中共有可能放棄獨裁和一黨專政嗎？

看似不可能，但不要排除這個可能性。

在特朗普的不斷追擊下，中共國已經奄奄一息，昨晚深夜，特朗普發Twitter說，習帝願意在G20見面。

早前，特朗普說，如果習帝不願來G20見面，就會加徵3250億美元中國貨25%關稅。

習帝受到如此巨大侮辱，還要乖乖見特朗普，表明他已經走投無路了，中共國只有兩條路可走：

選擇蘇共模式自我解體，抑或選擇羅馬尼亞模式被推翻解體？